Subject: Math

What is 5 + 3akmfakmrfkrmigmerigkmaelllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllgaekmrfaelrkmgfakemrklmglamlgmlaerg?
A) fkamrfagjamvma;m;ms;ldmmfmlsmdflmdslmfl;mrmgormvmadrkmrv
B) fkkmflamvlmrkmgamlkmvrmgjmakdca,l;famgf
C) arkmmagklmkcsdmkgmkamgac,sd,;a,;flagmagmklrafklcmkjmgjmkagkmaffskmfkamfklmrf
D) anwldalwkdnlkankfnlmafmafkfmkmefnlknfekmfsmklfmLemfkfkm'flagmagmklrafklcmkjmgjmkagkmaf
Answer: B

What is 9 - 4?
A) 6
B) 3rgaegkjermgmalekmrkmgkkae,fd,fl,qepr,fpqefp,e;l,v;ler,gl,e
C) 5
D) 7
Answer: C

What is 6 * 3?
A) 18weeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeqwqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqqq
B) 12llllllllllllllllllllllaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaadkmeeeeeeaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa
C) 9aaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa
D) 21vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv
Answer: A

What is 20 / 4?
A) 4ffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffffrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr
B) 5vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvveeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeeee
C) 6vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,,
D) 8wwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwwww
Answer: B

What is the square of 5?
A) 15
B) 20
C) 25
D) 30
Answer: C

What is 2 + 2 * 2?
A) 6
B) 8
C) 4
D) 2
Answer: A

What is the square root of 81?
A) 8
B) 9
C) 7
D) 6
Answer: B

What is 7 * 7?
A) 49
B) 56
C) 64
D) 42
Answer: A

What is 100 / 10?
A) 5
B) 15
C) 10
D) 20
Answer: C

What is 10^2?
A) 10
B) 100
C) 1000
D) 20
Answer: B

What is 12 + 15?
A) 25
B) 27
C) 30
D) 28
Answer: B

What is 40 - 18?
A) 20
B) 21
C) 22
D) 23
Answer: C

What is 3 * 9?
A) 27
B) 18
C) 24
D) 30
Answer: A

What is 16 / 2?
A) 7
B) 8
C) 6
D) 10
Answer: B

What is 2^4?
A) 8
B) 10
C) 16
D) 12
Answer: C

What is 25 + 25?
A) 40
B) 45
C) 50
D) 55
Answer: C

What is 49 - 9?
A) 39
B) 40
C) 41
D) 42
Answer: D

What is 5 * 6?
A) 30
B) 25
C) 35
D) 40
Answer: A

What is 18 + 3?
A) 21
B) 20
C) 22
D) 19
Answer: A

What is 90 / 10?
A) 8
B) 9
C) 10
D) 11
Answer: B

Subject: English

Choose the correct form: She ___ to school every day.
A) go
B) going
C) goes
D) gone
Answer: C

Choose the correct article: I saw ___ elephant.
A) a
B) an
C) the
D) one
Answer: B

Choose the right word: They ___ playing football.
A) is
B) are
C) am
D) be
Answer: B

Choose the past form: He ___ to the store yesterday.
A) go
B) went
C) goes
D) going
Answer: B

Choose the correct sentence:
A) I am going to school.
B) I going to school.
C) I is going school.
D) I am go school.
Answer: A

Choose the synonym of "happy":
A) sad
B) joyful
C) angry
D) slow
Answer: B

What is the opposite of "cold"?
A) warm
B) ice
C) snow
D) cool
Answer: A

Choose the correct word: She has ___ apple.
A) an
B) a
C) the
D) one
Answer: A

Complete the sentence: He ___ a book.
A) reads
B) readed
C) reading
D) is
Answer: A

Choose the plural form of "child":
A) childs
B) children
C) childrens
D) childes
Answer: B

Which is a verb?
A) happy
B) quickly
C) run
D) red
Answer: C

Choose the correct form: I ___ dinner now.
A) have
B) having
C) am having
D) has
Answer: C

Complete the sentence: They ___ friends.
A) is
B) are
C) be
D) being
Answer: B

Choose the correct question: ___ you like pizza?
A) Do
B) Does
C) Did
D) Done
Answer: A

Select the adjective:
A) fast
B) run
C) jump
D) shout
Answer: A

Choose the opposite of "open":
A) lock
B) shut
C) close
D) narrow
Answer: C

Pick the correct sentence:
A) He are my friend.
B) He is my friend.
C) He am my friend.
D) He be my friend.
Answer: B

Choose the correct preposition: The book is ___ the table.
A) on
B) at
C) in
D) by
Answer: A

Choose the correct verb form: She ___ swimming now.
A) is
B) are
C) be
D) am
Answer: A

Which one is a noun?
A) jump
B) cat
C) blue
D) quickly
Answer: B
